重有一個鐘 就盤前啦

豬死了 豬死了

賭場就開

夏令時間
早一個鐘輸錢

咁心急輸錢，今晚可以早d訓

殺呀，衝呀！贏到開巷！

納指期貨倒水咁倒

留名笑9你班7頭

星期五贏到笑wor

無蓬輸錢